入黎傾偈

hi

雞

好

唔收錢

傾你老母

你好

你好不好

洗手先

屌你老母

我好
大家好

幕後黑手

做我私家雞

大家樂

007 反彈網

做我隻兵先

大家食

007 入子彈

未食過

me too

;(

想食野

溫書啦

食緊

股東

想屌西

好痛苦

有50億起我間屋

考完係咪就可以誤人子弟

分d俾我開飯

不了

讀5年喎ching

勁

你叫啲女養你咪得

拔尖呀嘛

你咪女

仲有兩年啊屌你老母

我愛你

偽娘

臭雞

正 最鍾意玩棍

又救返幾萬人 好偉大

搞大我

賤

屌我啦 屌我啦

Are u 公廁？

條撚準備！

俾條片d學生睇

又煮麵

不了，唔想上報

咁臭

係描撚準未

襯你

樓主幾時再屌濛老母？

女人之家

係荃灣食野

日日都屌
屌完再屌啊

幫我

幫埋我

生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉

係咪你生日都生日快樂先

過咗兩日啦喎bb

屌濛老母賀一賀佢

一夜七次郎

ching ho ball

hbhb

唔得
我一次都好耐，一晚時間唔夠7次

迪士尼同香港有兩日時差

你有女，背叛咗我了

祝定你下年個個啫

二奶

你老母俾狗屌

濛好狗

我大左肚

你咪屌我老母住啦，講緊正經野

減撚走佢啦

你衰貓

ok

好正經咁屌你老母

比人搞大

恭喜🎉

家陣到大圍
遊車河

佢質你食野？

就快生

6月去泡國-.-

眼訓正

咁啱想搵人傾

小心返唔到黎

晚安

真心定假膠先

幫唔幫呀

金仔

好想訓了 晏啲先

去勾引金仔 世界和平就靠你

幫 實幫嘅
我可以點幫你

順便幫埋我

吹雪

跟隊

大家順便幫番我

點？

好想擺脫呢個濕鳩屋企

有冇錢？

why

緣巴

緣生係咪開奶茶黎

索狗

無錢 由細到大老豆老母屌我好似痴左線咁，越大講野越過份 淨係用粗口我已經覺得係善待我
sense到自己好似有情緒病咁但又唔敢睇醫生

狗咩撚野 汪

咁佢講得有冇錯先

就係有 如果我錯我又唔介意比人話
解釋都無用比人屌得大力啲

同梗爸爸傾計 喊到仆街

做咩啊？
呵返

有冇同佢傾過